{
  "{errors} Errors, {warnings} Warnings": "{errors} 错误，{warnings} 警告",
  "{semantic}#{side} Ref not specified": "未指定 {semantic}#{side} 参考",
  "<none>": "<none>",
  "1-Urgent": "1-紧急",
  "2-High": "2-高",
  "3-Medium": "3-中",
  "4-Low": "4-低",
  "5-Lowest": "5-最低",
  "A gateway should not merge and split at the same time": "网关不能同时合并和拆分",
  "Activate create/remove space tool": "启动创建/删除空间工具",
  "Activate global connect tool": "启动全局连接工具",
  "Activate hand tool": "启动手动工具",
  "Activate lasso tool": "启动 Lasso 工具",
  "Activate the create/remove space tool": "激活创建/删除空间工具",
  "Activate the global connect tool": "激活全局连接工具",
  "Activate the hand tool": "激活手形工具",
  "Activate the lasso tool": "激活 lasso 工具",
  "Activity reference": "活动参考",
  "Ad-hoc": "临时",
  "Add lane above": "在上方添加通道",
  "Add lane below": "在下方添加通道",
  "Add text annotation": "添加文本注释",
  "After Merge": "合并之后",
  "After Task": "任务之后",
  "Align elements bottom": "将元素底部对齐",
  "Align elements center": "使元素居中对齐",
  "Align elements left": "将元素向左对齐",
  "Align elements middle": "将元素中间对齐",
  "Align elements right": "将元素向右对齐",
  "Align elements top": "将元素顶部对齐",
  "Align elements": "排列元素",
  "Allow Binding": "允许绑定",
  "already rendered {element}": "已呈现 {element}",
  "APEX Approval": "APEX 审批",
  "APEX Page": "APEX 页",
  "APEX Role": "APEX 的作用",
  "APEX Simple Form": "APEX 简单表单",
  "Append compensation activity": "附加薪酬活动",
  "Append conditional intermediate catch event": "添加中间条件捕获事件",
  "Append end event": "添加结束事件",
  "Append gateway": "添加网关",
  "Append intermediate/boundary event": "添加中间/边界事件",
  "Append message intermediate catch event": "添加消息中间捕获事件",
  "Append receive task": "添加接收任务",
  "Append signal intermediate catch event": "添加信号中间捕获事件",
  "Append task": "添加任务",
  "Append text annotation": "附加文本注释",
  "Append timer intermediate catch event": "添加定时器中间捕获事件",
  "Application ID": "应用ID",
  "Application": "应用程序",
  "Assignment": "任务",
  "Attachment": "附件",
  "Background Task Session": "后台任务会话",
  "BCC": "密件抄送",
  "Before Event": "活动前",
  "Before Split": "分割之前",
  "Before Task": "任务之前",
  "Bind page items (deprecated)": "绑定页面项目（已弃用）",
  "Bind parameter values": "绑定参数值",
  "Bind process variables": "绑定过程变量",
  "Blind carbon copy recipient(s)": "隐蔽碳复制收件人",
  "Body HTML": "正文 HTML",
  "Body Text": "正文文本",
  "Boundary events on iterating sub processes are currently not supported": "当前不支持迭代子进程上的边界事件",
  "Business Reference": "业务参考",
  "Business Rule Task": "业务规则任务",
  "Business rule task": "规则任务",
  "business_ref": "business_ref",
  "Call Activity": "呼叫活动",
  "Call activity": "引用流程",
  "Called Diagram": "调用的图表",
  "Cancel boundary event": "取消边界事件",
  "Cancel end event": "取消结束事件",
  "Cancel": "取消",
  "Carbon copy recipient(s)": "碳复制收件人",
  "Category Value": "类别值",
  "CC": "抄送",
  "Change element": "变化因素",
  "Change type": "更改类型",
  "Clear Cache Value for Page Call": "清除页调用的高速缓存值",
  "Clear Cache": "清除缓存",
  "Clob": "Clob",
  "Code": "代码",
  "Collaboration": "协作",
  "Collapsed Pool": "折叠池",
  "Collapsed Sub Process": "已折叠子流程",
  "Collection Type": "收集类型",
  "Collection": "收藏集",
  "Compensate End Event": "补偿结束事件",
  "Compensate Intermediate Throw Event": "补偿中间引发事件",
  "Compensation boundary event": "补偿边界事件",
  "Compensation end event": "结束补偿事件",
  "Compensation intermediate throw event": "中间补偿抛出事件",
  "Compensation start event": "补偿启动事件",
  "Compensation": "薪酬",
  "Completed": "已完成",
  "Completion Condition": "完成条件",
  "Complex gateway": "复杂网关",
  "Complex Gateway": "复杂网关",
  "Condition Type": "条件类型",
  "Condition": "条件",
  "Conditional boundary event (non-interrupting)": "条件边界事件 (非中断)",
  "Conditional boundary event": "条件边界事件",
  "Conditional flow": "条件流",
  "Conditional intermediate catch event": "中间条件捕获事件",
  "Conditional Intermediate Catch Event": "条件中间捕获事件",
  "Conditional start event (non-interrupting)": "条件启动事件 (非中断)",
  "Conditional start event": "条件启动事件",
  "Conditional Start Event": "条件开始事件",
  "Connect to other element": "连接到其他元素",
  "Connect using association": "文本关联",
  "Connect using data input association": "数据关联",
  "Connect using sequence/message flow or association": "消息关联",
  "Copy business reference": "复制业务参考",
  "correcting missing bpmnElement on {plane} to {rootElement}": "正在将 {plane} 上缺少的 bpmnElement 更正为 {rootElement}",
  "Correlation Key": "关联键",
  "Correlation Value": "相关值",
  "Create {type}": "创建 {type}",
  "Create data object reference": "创建数据对象引用",
  "Create data store reference": "创建数据存储引用",
  "Create DataObjectReference": "创建 DataObjectReference",
  "Create DataStoreReference": "创建 DataStoreReference",
  "Create end event": "创建结束事件",
  "Create EndEvent": "创建 EndEvent",
  "Create expanded sub-process": "创建可折叠子流程",
  "Create expanded SubProcess": "创建展开的 SubProcess",
  "Create gateway": "创建网关",
  "Create Gateway": "创建网关",
  "Create group": "创建组",
  "Create Group": "创建组",
  "Create intermediate/boundary event": "创建中间/边界事件",
  "Create Intermediate/Boundary Event": "创建中间/边界事件",
  "Create new ...": "创建新 ...",
  "Create pool/participant": "创建池/参与者",
  "Create Pool/Participant": "创建池/参与者",
  "Create start event": "创建开始事件",
  "Create Start Timer Event": "创建开始计时器事件",
  "Create StartEvent": "创建 StartEvent",
  "Create task": "创建任务",
  "Create Task": "创建任务",
  "Custom Extension": "自定义扩展",
  "Custom": "定制",
  "Cycle (ISO 8601)": "周期 (ISO 8601)",
  "Cycle (Oracle)": "周期 (Oracle)",
  "Data Object Reference": "数据对象参考",
  "Data object reference": "数据对象引用",
  "Data Store Reference": "数据存储参考",
  "Data store reference": "数据存储引用",
  "Data Type": "数据类型",
  "Date (ISO 8601)": "日期 (ISO 8601)",
  "Date (Oracle)": "日期 (Oracle)",
  "Date in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS": "日期格式 YYYY-MM-DD HH24：MI:SS",
  "Date String": "日期字符串",
  "Date": "日期",
  "Default Application ID": "默认的应用程序ID",
  "Default Application": "默认应用程序",
  "Default flow": "默认流",
  "Default Page ID": "默认的页面ID",
  "Default Page": "默认页面",
  "Default Username": "默认用户名",
  "Delete": "删除",
  "Description": "说明",
  "Details": "详细信息",
  "diagram not part of bpmn:Definitions": "图中不包含 bpmn：定义",
  "Distribute elements horizontally": "横向分布元素",
  "Distribute elements vertically": "纵向分布元素",
  "Divide into three lanes": "分成三条通道",
  "Divide into two lanes": "分成两条通道",
  "Documentation": "文档",
  "Due On": "到期日",
  "Duplicate incoming sequence flows": "传入序列流重复",
  "Duplicate outgoing sequence flows": "重复的传出序列流",
  "Duration (ISO 8601)": "持续时间 (ISO 8601)",
  "Duration (Oracle)": "持续时间 (Oracle)",
  "Duration in ISO 8601 or Oracle Interval DS 'DDD HH24:MI:SS' format": "ISO 8601或Oracle间隔DS（HH24:MI:SS）格式的持续时间",
  "e.g. 23-JUN-2027 14:10:00": "例如：2027年6月23日14:10:00",
  "e.g. DD-MON-YYYY HH24:MI:SS": "例如：DD-MON-YYY HH24:MI:SS",
  "element {element} referenced by {referenced}#{property} not yet drawn": "尚未绘制 {referenced}#{property} 引用的元素 {element}",
  "Element documentation": "元素文件",
  "Element has disallowed type <bpmn:ComplexGateway>": "元素具有不允许的类型 <bpmn:ComplexGateway>",
  "Element has disallowed type <bpmn:MessageStartEvent>": "元素具有不允许的类型 <bpmn:MessageStartEvent>",
  "Element has disallowed type <bpmn:SignalStartEvent>": "元素具有不允许的类型 <bpmn:SignalStartEvent>",
  "Element has disallowed type <bpmnConditionalStartEvent>": "元素具有不允许的类型 <bpmnConditionalStartEvent>",
  "Element ID is longer than 50 characters": "元素 ID 超过 50 个字符",
  "Element ID was not changed yet": "元素 ID 尚未更改",
  "Element is an implicit end": "元素是隐式结束",
  "Element is an implicit start": "元素是隐式开始",
  "Element is missing label/name": "元素缺少标签/名称",
  "Element is not connected": "元素未连接",
  "element required": "需要元素",
  "Email content": "邮件内容",
  "Email of the recipient(s)": "收件人",
  "Email of the sender": "发件人",
  "Email where the reply should be send to": "回复至",
  "Empty pool/participant (removes content)": "清空泳道（删除内容）",
  "Empty pool/participant": "空泳道\"",
  "End event": "结束事件",
  "End Event": "结束事件",
  "Endpoint": "端点",
  "Enter custom extensions as JSON": "JSON格式的自定义扩展",
  "Enter the PL/SQL code to be executed.": "输入要执行的 PL/SQL 代码。",
  "Error boundary event": "错误边界事件",
  "Error end event": "结束错误事件",
  "Error End Event": "错误结束事件",
  "Error start event": "错误启动事件",
  "Error": "错误",
  "Escalation boundary event (non-interrupting)": "升级边界事件 (非中断)",
  "Escalation boundary event": "升级边界事件",
  "Escalation End Event": "升级结束事件",
  "Escalation end event": "结束升级事件",
  "Escalation intermediate throw event": "中间升级抛出事件",
  "Escalation Intermediate Throw Event": "升级中间引发事件",
  "Escalation start event (non-interrupting)": "升级启动事件 (非中断)",
  "Escalation start event": "升级启动事件",
  "Escalation": "升级",
  "Event Based Gateway": "基于事件的网关",
  "Event has multiple event definitions": "事件具有多个事件定义",
  "Event Sub Process": "事件子流程",
  "Event sub-process": "事件子流程",
  "Event Type": "事件类型",
  "Event-based gateway": "事件网关",
  "Excluded Starting Users": "被排除的起始用户",
  "Excluded Users": "被排除的用户",
  "Exclusive gateway": "互斥网关",
  "Exclusive Gateway": "互斥网关",
  "Executable": "可执行",
  "Execute PL/SQL": "执行 PL/SQL",
  "Execution": "执行",
  "Expanded pool/participant": "扩展池/参与者",
  "Expanded Sub Process": "扩展的子流程",
  "Expression (Legacy)": "表达（遗产）",
  "Expression Type": "表达式类型",
  "Expression": "表达式",
  "failed to import {element}": "无法导入 {element}",
  "flow elements must be children of pools/participants": "流程元素必须是池/参与者的子元素",
  "Flow splits implicitly": "隐式拆分流程",
  "Form Template Item Name": "表单模板项目名称",
  "Form Template Item": "表单模板项目",
  "Form Template": "表单模板",
  "Format Mask": "格式掩码",
  "FormatMask": "格式化掩码",
  "From": "自",
  "Function Body (Legacy)": "功能体（遗留问题）",
  "Function Body": "函数正文",
  "Gateway is superfluous. It only has one source and target.": "网关多余。它只有一个源和目标。",
  "General": "一般",
  "Generate default items": "生成默认项目",
  "Global error reference": "全局错误参考",
  "Global escalation reference": "全局升级参考",
  "Global signal reference": "全局信号参考",
  "Group": "组",
  "HTML version of the email": "电子邮件的 HTML 版本",
  "ID must be unique.": "ID必须是唯一的。",
  "ID": "ID",
  "in format DDD HH:MM:SS": "格式为 DDD HH:MM:SS",
  "in format YY-MM": "格式为 YY-MM",
  "In Variables": "传入变量",
  "In/Out Mapping": "传入/输出映射",
  "In/Out Variables": "传入/输出变量",
  "Inclusive gateway": "包容网关",
  "Incoming flows do not join": "传入流程不加入",
  "Initiator of this approval task": "此审批任务的发起人",
  "Initiator": "发起者",
  "Input Collection": "输入集合",
  "Input Element": "输入元素",
  "Intermediate Throw Event": "中间引发事件",
  "Intermediate throw event": "中间抛出事件",
  "Interval": "间隔",
  "Is Callable": "可调用",
  "Is Role": "角色是",
  "Is Startable": "是可启动的",
  "ISO": "ISO",
  "Item Name": "Item名称",
  "Item Value": "Item值",
  "Item": "Item",
  "Iterating call activites are currently not supported": "当前不支持重复呼叫激活",
  "JSON Object": "JSON 对象",
  "Lane": "路段",
  "Latest version": "最新版本",
  "Link intermediate catch event": "中间链接捕获事件",
  "Link Intermediate Catch Event": "链接中间捕获事件",
  "Link intermediate throw event": "中间链接抛出事件",
  "Link Intermediate Throw Event": "链接中间引发事件",
  "Link": "链接",
  "Load defined variables": "加载定义的变量",
  "Load JSON": "加载 JSON",
  "Load Parameters": "加载参数",
  "Loop": "循环",
  "Mail": "邮件",
  "Manual Task": "人工任务",
  "Manual task": "手动任务",
  "Max Runs": "最大运行次数",
  "Message boundary event (non-interrupting)": "消息边界事件 (非中断)",
  "Message boundary event": "消息边界事件",
  "Message End Event": "消息结束事件",
  "Message end event": "结束消息事件",
  "Message intermediate catch event": "中间消息捕获事件",
  "Message Intermediate Catch Event": "消息中间捕获事件",
  "Message intermediate throw event": "中间消息抛出事件",
  "Message Intermediate Throw Event": "消息中间引发事件",
  "Message Name": "信息名称",
  "Message start event (non-interrupting)": "消息启动事件 (非中断)",
  "Message start event": "消息启动事件",
  "Message Start Event": "消息开始事件",
  "missing {semantic}#attachedToRef": "缺少{语义学}#attachedToRef",
  "more than {count} child lanes": "超过 {count} 个子通道",
  "Multi-Instance": "多实例",
  "multiple DI elements defined for {element}": "为 {element} 定义的多个 DI 元素",
  "Name of the diagram": "图表的名称",
  "Name of the Process Variable (of type Timestamp with Time Zone)": "过程变量的名称（带时区的时间戳类型）。",
  "Name of the Process Variable": "流程变量的名称",
  "Name of the variable to return the approval result into": "要将审批结果返回到的变量名称",
  "Name": "名称",
  "Named version": "命名版本",
  "no bpmnElement referenced in {element}": "{element} 中未引用 bpmnElement",
  "no diagram to display": "没有可显示的图表",
  "no parent for {element} in {parent}": "{parent} 中没有 {element} 的父项 ",
  "no plane for {element}": "没有适用于 {element} 的平面",
  "no process or collaboration to display": "没有可显示的流程或协作",
  "no shape type specified": "未指定配置类型",
  "Number": "编号",
  "On Event": "活动中",
  "Oracle Schedule expression": "Oracle调度器表达式",
  "Oracle": "Oracle",
  "out of bounds release": "越界释放",
  "Out Variables": "输出变量",
  "Output Collection": "输出集合",
  "Output Element": "输出元素",
  "Overwrite default value set in task definition": "覆盖任务定义中的默认值集",
  "Page ID": "页面 ID",
  "Page Item containing the form template reference": "包含表单模板参考的页项",
  "Page Items": "页面项目",
  "Page": "页面",
  "Parallel gateway": "并行网关",
  "Parallel Gateway": "并行网关",
  "Parallel multi-instance": "并行多实例",
  "Participant ID": "参与者ID",
  "Participant multiplicity": "参与者多重性",
  "Participant Name": "参与者姓名",
  "Participant": "参与者",
  "Payload Variable": "有效载荷变量",
  "Payload": "有效载荷",
  "PL/SQL Code": "PL/SQL 代码",
  "PL/SQL Expression returning a boolean value": "返回布尔值的 PL/SQL表达式",
  "PL/SQL Expression returning a date value": "返回日期的PL/SQL表达式",
  "PL/SQL Expression returning a number value": "返回数字的PL/SQL表达式",
  "PL/SQL Expression returning a Timestamp with Time Zone value": "返回带时区时间戳的PL/SQL表达式",
  "PL/SQL Expression returning a varchar2 value in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS TZR": "返回YYYY-MM-DD HH24:MI:SS TZR格式字符串的PL/SQL表达式",
  "PL/SQL Expression returning a varchar2 value in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS": "返回YYYY-MM-DD HH24:MI:SS格式字符串的PL/SQL表达式",
  "PL/SQL Expression returning a varchar2 value in number format": "返回数字字符串的PL/SQL表达式",
  "PL/SQL Expression returning a varchar2 value": "返回字符串的PL/SQL表达式",
  "PL/SQL Expression returning Timestamp with Time Zone": "返回带时区时间戳的PL/SQL表达式",
  "PL/SQL Function Body returning a boolean value": "返回布尔值的 PL/SQL 函数",
  "PL/SQL Function Body returning a date value": "返回日期的PL/SQL函数",
  "PL/SQL Function Body returning a number value": "返回数字的PL/SQL函数",
  "PL/SQL Function Body returning a Timestamp with Time Zone value": "返回带时区时间戳的PL/SQL函数",
  "PL/SQL Function Body returning a varchar2 value in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS TZR": "返回YYYY-MM-DD HH24:MI:SS TZR格式字符串的PL/SQL函数",
  "PL/SQL Function Body returning a varchar2 value in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS": "返回YYYY-MM-DD HH24:MI:SS格式字符串的PL/SQL函数",
  "PL/SQL Function Body returning a varchar2 value in number format": "返回数字字符串的PL/SQL函数",
  "PL/SQL Function Body returning a varchar2 value": "返回字符串的PL/SQL函数",
  "PL/SQL Function Body returning Timestamp with Time Zone": "返回带时区时间戳的PL/SQL函数",
  "PL/SQL": "PL/SQL",
  "Placeholder": "占位符",
  "Potential Groups": "潜在的群体",
  "Potential Starters": "潜在的首发球员",
  "Potential Starting Groups": "潜在的起始群体",
  "Potential Starting Users": "潜在的起始用户",
  "Potential Users": "潜在的用户",
  "Priority": "优先级",
  "Process documentation": "流程文件",
  "Process has multiple blank start events": "流程具有多个空白开始事件",
  "Process ID": "过程标识",
  "Process is missing end event": "流程缺少结束事件",
  "Process is missing start event": "流程缺少开始事件",
  "Process name": "过程名称",
  "Process Priority": "流程优先级",
  "Process status after termination": "终止后的进程状态",
  "Process Variable (Array)": "进程变量（数组）",
  "Process Variable (List)": "流程变量（列表）",
  "Process Variable": "流程变量",
  "Process": "流程",
  "Provide values for email template": "提供电子邮件模板的值",
  "Receive task": "接受任务",
  "Receive Task": "接收任务",
  "Redo": "重做",
  "Remove": "删除",
  "Reply To": "回复地址",
  "Request Value for Page Call": "页调用的请求值",
  "Request": "请求",
  "Result Variable": "结果变量",
  "Return Payload Into": "将有效载荷送入",
  "Role": "角色",
  "Save": "保存",
  "Scheduler Expression": "调度器表达式",
  "Scheduling": "调度计划",
  "Script task": "脚本任务",
  "Script Task": "脚本任务",
  "Select if this diagram is startable": "选择该图是否可以启动",
  "Select if this diagram should be called in a Call Activity": "选择是否应在呼叫活动中调用此图表",
  "Send Email Immediately": "立即发送电子邮件",
  "Send Mail": "发送邮件",
  "Send task": "发送任务",
  "Send Task": "发送任务",
  "Sequence flow": "顺序流",
  "Sequence": "序列",
  "SequenceFlow is a duplicate": "序列流程是重复项",
  "Sequential multi-instance": "串行多实例",
  "Service task": "服务任务",
  "Service Task": "服务任务",
  "Set color": "设置颜色",
  "Signal boundary event (non-interrupting)": "信号边界事件 (非中断)",
  "Signal boundary event": "信号边界事件",
  "Signal End Event": "信号结束事件",
  "Signal end event": "结束信号事件",
  "Signal intermediate catch event": "中间信号捕获事件",
  "Signal Intermediate Catch Event": "信号中间捕获事件",
  "Signal intermediate throw event": "中间信号抛出事件",
  "Signal Intermediate Throw Event": "信号中间引发事件",
  "Signal start event (non-interrupting)": "信号启动事件 (非中断)",
  "Signal start event": "信号启动事件",
  "Signal Start Event": "信号开始事件",
  "Signal": "信号",
  "Simple Message": "简单的信息",
  "SQL query (colon delimited list)": "SQL 查询（以冒号分隔的列表）",
  "SQL query (JSON array)": "SQL 查询（JSON 数组）",
  "SQL query (single value)": "SQL 查询（单个值）",
  "SQL query returning a colon delimited list": "返回冒号分隔列表的 SQL 查询",
  "SQL query returning a JSON array": "返回 JSON 数组的 SQL 查询",
  "SQL query returning a single date value": "返回单一日期值的SQL查询",
  "SQL query returning a single number value": "返回单一数字值的SQL查询",
  "SQL query returning a single Timestamp with Time Zone value": "返回具有时区值的单个时间戳的 SQL 查询",
  "SQL query returning a single varchar2 value": "返回单个 varchar2 值的 SQL 查询",
  "SQL query returning Timestamp with Time Zone": "返回带时区的时间戳的 SQL 查询",
  "SQL query to get attachment": "用于获取附件的 SQL 查询",
  "SQL Query": "SQL 查询",
  "SQL query": "SQL查询",
  "Start event is missing event definition": "开始事件缺少事件定义",
  "Start event must be blank": "开始事件必须为空",
  "Start event": "开始事件",
  "Start Event": "开始事件",
  "Static date value": "静态日期值",
  "Static ID": "静态 ID",
  "Static number value": "静态数字值",
  "Static Timestamp with Time Zone value": "具有时区值的静态时间戳",
  "Static varchar2 value": "静态 varchar2 值",
  "Static": "静态",
  "String": "字符串",
  "Sub process has multiple blank start events": "子流程具有多个空白起始事件",
  "Sub process is missing end event": "子流程缺少结束事件",
  "Sub process is missing start event": "子流程缺少开始事件",
  "Sub-process (collapsed)": "可折叠子流程",
  "Sub-process (expanded)": "可展开子流程",
  "Sub-process": "子流程",
  "Subject": "主题",
  "Task Definition": "任务定义",
  "Task Static ID": "任务静态 ID",
  "Task Type": "任务类型",
  "Task": "任务",
  "Template ID": "模板 ID",
  "Template": "模板",
  "Terminate End Event": "终止结束事件",
  "Terminate end event": "终止边界事件",
  "Terminated": "已终止",
  "Text": "文本",
  "Time until the timer fires again": "计时器再次触发之前的时间",
  "Time until the timer fires first": "计时器首次触发之前的时间",
  "Timer boundary event (non-interrupting)": "定时边界事件 (非中断)",
  "Timer boundary event": "定时边界事件",
  "Timer Definition Type": "计时器定义类型",
  "Timer Definition": "计时器定义",
  "Timer Duration": "计时器持续时间",
  "Timer intermediate catch event": "中间定时捕获事件",
  "Timer Intermediate Catch Event": "计时器中间捕获事件",
  "Timer start event (non-interrupting)": "定时启动事件 (非中断)",
  "Timer start event": "定时启动事件",
  "Timer Start Event": "计时器开始事件",
  "Timer": "计时器",
  "Timestamp with Time Zone in ISO 8601 or Oracle format": "ISO 8601 或 Oracle 格式的时区时间戳",
  "Timestamp with Time Zone": "时区的时间戳",
  "To": "收件人",
  "Toggle non-interrupting": "切换不中断",
  "Transaction": "事务处理",
  "Undo": "撤消",
  "unknown di {di} for element {semantic}": "元素 {semantic} 的未知 di {di}",
  "unrecognized flowElement {element} in context {context}": "无法识别上下文 {context} 中的 flowElement {element}",
  "unsupported bpmnElement for {plane}: {rootElement}": "{plane} 不支持 bpmnElement：{rootElement}",
  "Use APEX meta data": "使用 APEX 元数据",
  "Use Template": "使用模板",
  "Used diagram version": "已用图表版本",
  "User task": "用户任务",
  "User Task": "用户任务",
  "Value": "值",
  "Varchar2": "字符串",
  "Variable Expressions": "变量表达式",
  "Version Name": "版本名称",
  "Versioning": "版本控制",
  "Wait for completion": "等待完成",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom Out": "缩小"
}
